【這種叫有錢】窮夫婦撼花林寶堅尼 跑車車主叫佢哋賠畀…

架林寶只係花左少少

如果係大陸D二世祖架林寶俾人撞花既話，對夫婦真係雙雙下海都唔掂